想搵一首日文歌

nigga nigga~ nigga nigga ni ga~a
nigga nigga~ nigga nigga ni ga~a
有無人識

日文 ？

ys
咁上下音 唔記得exactly 個音

係咪 linda linda

係啊